臨出pool就會縮

都唔係一次半次
唔知點解到差唔多一齊果時就會縮
就會好怕對方中意自己
又好怕有日唔再中意自己
所以次次都冇開始 就會逐漸疏遠對方

或者係上一段感情太可怕
全心全意對人 原來對方冇認真過
放唔低唔開心既經歷 對我再遇到既人都好唔公平
如何走出陰霾？

幻變的一生 默默期待一份愛
踏過多少彎 斷斷情路也失望
我不甘心說別離 仍舊渴望愛的傳奇
不捨不棄 無懼長夜空虛風中繼續追

風裏笑著風裏唱
感激天意碰著你
縱是苦澀都變得美
天也老任海也老
唯望此愛愛未老
願意今生約定 他生再終老

你都可以講的

我好怕守唔係咁到許下嘅諾言，咁我做到嘅唯有係唔去承諾，次次有chance就會諗到自己嘅不足，之後就自己離開

ff得太多 拍拖已經ff結婚
覺得會好大責任 唔知對方點諗
玩玩下又唔似自己性格 搞到次次都縮沙
最後咩都冇做到

加油大輝

但我又明經歷過啲野係好易令人卻步
懦夫連幸福都害怕

exact7ly

加油

上心就輸了